上星期返工發生咗件怪事，搞到老婆黑咗我三日面......

部門有個妹妹最近決定去外國進修所以遞咗信。

星期四同佢食中午飯farewell 佢，佢堅持要我恤衫第二粒鈕做留念......

返到去老婆洗衫，問我點解冇咗粒鈕，我就講返件事出嚟，點知佢一聽完就幾日都唔同我講嘢，黑面黑到我今朝問佢咩事又唔肯講

因為你唔大方
正常人都成件衫比埋佢
你老婆覺得好收家

第二顆鈕釦的文化源自日本，當女生在畢業典禮（卒業式）向男生索取校服上的第二顆鈕釦時，代表她喜歡對方，假使男方願意交出自己的第二顆鈕釦，即代表願意和對方正式交往。

二奶

你老婆嬲你，比粒衫鈕人咁細粒唔大睇 應該比粒褲頭鈕人大粒啲

條女咁識玩暗示

sad but ture

有冇睇求婚大作戰？

難怪啦，上次有個女同事問我，我俾左褲頭鈕佢

停一停，冷靜d，你諗返起你真係有老婆？

ff

你老婆咁撚小氣架，上次我俾咗層樓個女同事，我老婆都無嬲我

吹得就吹？佢細我十年吖

好耐無睇TVB

有，我識你老鼠？

細十年唔食得咩